三人行必有我師

四人行必有出統
五人行必有被罰

happy birthday

yes